一個17歲的普通台灣高中生 - 【海闊天空】香港反送中 台灣撐香港版

台灣好野
據聞當日有成萬人
以後唔叫佢地台狗